廢中廢青吹水tg禁止色情暴力

廢中廢青吹水tg禁止色情暴力

講政治我係中立，尊重言論自由
條件要係香港人，覺得係廢人廢青廢中入得

香港人生活係香港太大壓力，有時仲衰過it狗，入黎小圈子呻下

推